有冇人覺得母親節仲叫人唔好買美心、東海堂蛋糕既人好不孝？

一年得一次母親節
唔通仲要去又貴又難食既黃店試伏咩
晒錢唔緊要 仲要過得唔開心呀😩
其實都算情有可原呀😂

樓主買啲雪芳蛋糕擺係老母墳前咪算，洗乜咁重本

ching今日食屎黎？
把口咁臭

要好食就唔會買美心、東海堂啦

東海堂都ok，美心被狗食
btw，我老母話食呢d垃圾，係對唔住義士，食左都背脊骨落。

我係你老母實屌柒你

平時考順咪得, 在家食飯一家人都得啦, 以前都唔興買乜買物做到白色情人節咁撚樣

佢cctai人嚟

利申 幫襯黃店

垃圾黑心蛋糕 食撚死你

睇佢呢啲人9成蛋糕都唔捨得買

cctai傻鳩毒撚一年都未必出一次街拉

恐怕你老母食完折福，人血蛋糕。

不過樓主你可以下年買黎祭你老母。

願諒我把口咁臭，要怪就怪紅資同藍資。

利伸：平時好有禮貌，唔係想罵伯母。

美心連我老母都唔食前幾年買過一次俾佢佢食咗一啖就話難食唔食

ching今日買左咩蛋膠？

班黃屍邊似得ching咁重本，死老母拜山都要買東海堂

你請你老母食公廁蛋糕？

食Cova算啦 雖然都係美心

痴撚線啲人洗唔洗咁惡毒

召喚美心生日蛋糕露天運送圖

你老母食人生最後一個蛋糕

尾個兩句好柒 要屌就屌啦
戴乜頭盔

芒果蛋糕又好食 又抵

黃店大把好食的蛋糕，要方便都仲可以買聖安娜。

美心垃圾級又貴，仲要隨街擺，就算唔計政見都不了。

識野 買左呢款